[12-07-2019]股市直擊+波神信眾區

黑警死全家

南亞JAI HO BALL

個廢藍食一嘢就瞓低咗

勇武典範

K O !

吉野家表示認同黑警是狗

打下巴

個南亞仔留左手啦
真心係識打架,如果有心架,條廢老唔會企得起身

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

班現場仆街重想捉住南 on9 無藥醫

道德篤灰撚

仲要有人屌佢出手

左膠入左血..無得救

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

FOR KLM

就算世界無童話
放下包袱完成它

今次難得大家咁團結
唔好浪費大好機會呀香港人

2000 HOUR 是咪毅進掣格式

d英文真係笑死人

攬炒

點睇星期一？

點解用定性

毅進肯寫英文好叻架喇

新嗰幾隻龍契完全冇實用性可言

唔夠大力...認輸

最近有晴王禮盒裝 絕對靚價 有興趣可以tg me...無啦啦公司開聲話有

下次由佢地比人打死
佢地到依家都唔明,就算比人打死都唔會有人可憐
更加唔會再贏到更多民意

唔反擊都要制止啦

6號

彩龍=肥媽

WATCH 霸氣GOR D7 私煙

烏合之眾

俾台🐶 INCH 7 HO LUN 嬲

梳

1 CHOW

去上水踩單車先....

三抽中一隻PICK UP....合符預期.....

踩喼AR渠頭...

我用車碌過去吹咩

出JOIN做前排好冇

百威比人燈到市都唔上

建制「吹雞」英美領事館築連儂牆過千留言支持 今日現場未見影

講就兇狠

叫你貼AR 6能

等等我馬上到...

撤退別打魔龍...

祝武運昌隆

WA DIU DIM DA

D7PCBC驚🐶

DLLM邊會有人信兒登今日開雞尾酒會

真係做就唔會講出口啦